醒未啊香港人？

醒啦屌你老母
依家有人比狗打到頸椎受傷
有人懷疑被狗謀殺
點解你地仲可以咁嬉皮笑臉

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

乜撚野睇佢聽日點回應？
點回應關你撚事？
預咗佢搵藉口兜啦
咁又點？
你又網上屌返佢？
有用咩？

醒啦好唔好
班狗已經失去理智
你譴責有撚用咩？
譴責救港？

一班人圍觀人點？
無人幫手
說好的齊上齊落？
打狗救人？
你老味口口聲聲話手足
你當人係乜啊？

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

幅meme講得啱
不核彈都唔割好偉大？
人地為你付出一生
付出成條命啊
你有幾偉大啊屌你個閪

口號你就識嗌
光復啦喎
革命啦喎
你做過啲乜啊
人地訓緊係醫院急救啊

香港人，醒啦

真係要進化 對家已經對街坊咒罵免役晒 恰到上頭頂喇

佢地洗晒腦唔會理你點講，要有實際行動

人多過狗又唔做野
想點啊

你老味下下要前線要勇武做野
你咪就係等收割成果

你有幾身嬌肉貴啊？
有幾高等？
唔肯為香港付出
就唔撚好攞光環扮晒野

一個都不能少啊
你地講架
齊上齊落
齊咗去邊？

一有狗就轉身走
你地叫乜手足？
坦白講
你仲衰撚過狗啊屌你老母

你答我
班狗開得幾多槍？
你有幾撚多人啊？
你驚係正常
但係你驚你縮
你就唔好撚話班狗乜乜乜
你有份造成！

打狗救人

我明白見住義士比狗打好嬲，但我都見到好多香港人慢慢醒，好多人慢慢由最初企後面去到前面，同時亦有更多人加入後排兼做埋文宣，大家都有付出，大家一齊進步緊，樓主唔好比一時情緒主導 我地要明白我地係一定會贏，因為呢個係歷史定律

成日話200萬vs3萬
根本你地就無勇氣
肯付出既只有極少數

醒啦 咪再打飛機自high

唔係700萬人 vs 13億人，係74億人 vs 13億人

就算失望，不要絕望

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

而共匪係冇可能自願改革，只有格硬將佢搓圓㩒扁，共匪宜家對內又豬瘟又蟲災，國內嘅豬同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，相信宜家共匪正處於1989年六四以後30年嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主（1947年頒行中華民國憲法 - 1949年中華民國敗走台灣），可惜比中共打敗，自此大陸疆域嘅民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁政權嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，極權最終都會滅亡，最後都會番返去民主共和制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

#五大訴求缺一不可
#永不割蓆，永不分化，保持改進

我承認我呢一刻情緒主導
但請大家唔好再呃自己
所謂一齊進步緊
只係永遠都係去到唔會上身既地步
要負責
有風險既
大多人始終卻步

人命關天

大家喺心態上一定要堅強，唔好比恐懼同無力感令自己屈服

香港人要救返香港，其中一個方法係一定要向國際做大量嘅文宣，對象唔一定要係當地政府，而係當地市民，製造輿論，因為市民有選票可以逼使政府回應佢地針對香港人嘅訴求，從而令世界各地政府幫香港人對抗暴政，美國一個制裁勝過一千壯士，拖垮香港經濟等同要咗中共嘅命，呢個算係成本最低又能夠達到目標嘅方法

要死多啲人先醒

我真係唔係咁樂觀
就駁閘都唔敢跳嘅香港人...點解一定會贏？

200萬上街
我當一半肯付出啦
都100萬
肯無條件救港
再一半
都50
有呢個數
一早贏咗啦
就係因為你地仲係偽善
仲攬住個肉貴之身

成日話關注
話痛心
有手足受重傷
屌你老母臭閪
我話你知
你呢啲人就係最想有人死

成日覺得美國會幫你
人地總統都係商家佬咋
你估真係大愛左膠？
無利益會做？
唔好再奢望外國啦

你心底裡最想有人死
咁仲可以得到國際救援
值唔值得啊？
你覺得值的話
點解死唔可以係你
因為你比前線更有價值？
憑乜啊
你唔好撚再話為香港啦

香港人，睇撚清你地
由催淚彈放題到警黑合作
再到打頭，打記者
開槍，實彈
有邊樣你唔係慢慢麻木？

唔好教條主義呀 唔好教條主義呀 唔好教條主義呀
唔好下下諗個光環 暴力潔癖

你唔勇武ok
但唔好慣左政府黑警做完野就上網屌幾句
telegram屌幾句

推twiiter
推reddit
寫投訴信
聯署
翻譯下寫得好的文做英文 上twitter
幫手諗有咩搞尻對家
投訴佢地過界又好
投訴佢招牌太光又好
貼街招罷買藍絲鋪頭

咩柒都好
大家和理非都可以做到好多野 嬲就同我做野
應承我做個小氣撚 針撚死班仆街

攬炒派，恭喜你
反修例，有良知既人
成功攬炒
就係因為大部分人唔肯付出

不久將來
甚至依家已經進行緊大清算
他日一齊係監倉見啦

二戰期間面對如日中天納粹德國，好多人都陷入絕望之中，遠至法國大革命，近至韓國&台灣民主運動，亦都有好多人心碎過，失望過，睇下蘇聯，都有準軍隊、甚至核彈，但呢啲國家最後都能夠成功擺脫極權統治，人類千萬年歷史都係按呢條規律去行，區區70年嘅中共政權可以阻擋到咩？又豬瘟又蟲災又貿易戰，加上香港局勢令全世界人再一次見到中共嘅惡相，中共甚至中國人（受嚴重洗腦嘅蝗蟲）都已經喺全世界犯眾憎，相比之下我覺得宜家中共更加似清末

我未俾人射爆眼
無俾人拉入新屋嶺打到半死的話
就監倉見啦

無人會等到天琦出黎
你同我都唔會有幸目睹
光復香港，時代革命？
你唔撚好用人句口號啦
你地佩咩？

香港人，爭氣啦

我好撚失望啊
咁易俾人打沉
乜撚野獅子山精神？

成日講俄羅斯戰鬥民族
講烏克蘭on fire
你老味你地似乜？

不自由，毋寧死

中共最後嘅下場一定會如同近幾百年嘅所以極權國家一樣比民主自由嘅運動一個又一個推翻，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

我嬲撚到訓唔到啊
依家唔係一人之力可以做到既事啊

寧為玉碎 不為瓦全？
寧作飛灰？
根本就當自己瓷器

點先會醒啊？
無覺悟既
再有手足犧牲都無用

無

快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方

重點：非狗屋 快閃 十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？ 2個人一個地方 36個人都夠

撚

得

救

放鬆下唔好比太大壓力自己，唔想各位抱住太多負面嘅情緒去行最重要係平衡好自己心理狀態

不要被仇恨支配，但亦請記住仇恨，正如我翻讀歷史，總會翻出無數對中共產生嘅仇恨，請將中共對人民嘅仇恨通通記住，作為動力，進而分析中共手段，好好規劃下一步行動，要成功必須智勇雙全，如果大家可以按照歷史規律各安本分，中共倒下只係時間問題

既然一人之力不足以做到啲咩，咁就要爭取更多人幫手，例如向國際做大量嘅文宣，對象唔一定要係當地政府，而係當地市民，製造輿論，因為市民有選票可以逼使政府回應佢地針對香港人嘅訴求，從而令世界各地政府幫香港人對抗暴政，美國一個制裁勝過一千壯士，拖垮香港經濟等同要咗中共嘅命

等死啦香港人
你地先係真正共享大灣區榮耀既一群

實際行動 group - 回應警察致命暴力

聽日開始組成地下組織, 搵落單既休班既 悶悶地贏
唔好圍狗屋轟轟烈烈咁輸

住得近狗屋狗宿既, 每日開大聲公錄音精神轟炸

選票？
乜喺呢個香港仲有用？

請大家唔好灰心

我地一齊以實際行動黎回應！

實際行動 group - 回應警察致命暴力

組隊就真係做實事啦
自發性
組小隊

可能我講得唔清楚，我講緊外國呀我執一執

要向國際做大量嘅文宣，對象唔一定要係當地政府，而係當地市民，製造輿論，因為當地市民有選票可以逼使當地政府回應佢地針對香港人嘅訴求，從而令世界各地政府幫香港人對抗暴政，美國一個制裁勝過一千壯士，拖垮香港經濟等同要咗中共嘅命，呢個算係成本最低又能夠達到目標嘅方法

你嗌填命嗌還眼
嗌到再大聲又點？

其實成班狗唔係話受過專業訓練㗎嘛？

說好的保護市民呢？

警察究竟是在保護市民或者保護赤化的香港政府？

都係嗰句，無人有義務幫你
我個人認為香港人靠自己最實際

叻啦
識嘲諷啦
咁點？
嘲諷救港？
定你覺得啲狗會因為你嘲諷而心靈受傷？

好多人都幫手喺Twitter 度share 香港人五大訴求& 警察濫暴嘅圖，已經有英國同美國議員都為香港發聲，證明當地民間輿論可以影響當地政策（因為英美市民有選票），呢個亦反映咗民主嘅可貴之處，而香港將來都一定會踏上民主自由之路

不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化

冷靜啲

老實問一句
已經有多人被瞄頭
有人爆眼
甚至依家傳太子已經死咗人
今晚又有後生打到頸椎受傷
如果萬一唔好彩有手尾癱咗
你班人又會點？
咪又係點
譴責譴責
有撚用？

我好撚嬲啊
繼續屌我啦
屌到我心悅誠服
屌到我唔再鬧班唔撚做實事既人

民間反彈會越演越烈，國際上亦會牽制中共行動甚至會開始制裁

記唔記得97點捱過？
沙士點捱過？
你唔肯付出
一味為獨善其身
係唔會成功
只有攬炒

暫時唔見政府/狗會因為民間聲音而放軟手腳

咪係ig 連登 留左句 好嬲阿 黑警死全家 推
盡做嫁啦 聽日要翻工

繼續登報啦 做文宣啦

攬下你啦 希望巴打你可以慢慢平復心情，唔好太嬲，唔好灰機，保重好身體，大家要為咗香港去繼續努力

世事係好得意，冇人會知道聽日會發生咩事，正如三十年前冇人會想像到共匪可以搞到今日嘅經濟增長，我地亦預計唔到三十年後，甚至只係十年後成個中國政局會發生啲咩變化，我地永遠要保持希望，為親人為朋友同自己，為香港呢個大家所鐘意嘅人與地而努力。強如納粹德國、大日本帝國、蘇聯等等曾經盛世過嘅極權都已經成為歷史，我始終相信邪不能勝正，中共倒台只係時間問題